強烈遣責777推警察做dirty jobs

777先係冷氣軍師